點解全中國好似得武漢生產口罩

紡織業搬晒去武漢

其他地區啲人放緊新年假

正解

計劃經濟個特點，每個省市都獲分派某種經濟任務，叫你做飲食唔好去賣衫，否則政策都唔會令你易經營，冇自由市場可言

病左既人先有時間整